[我想吃掉你的胰臟]有感而發想要這種女生

未睇依套野可以上一頁先，睇左依套劇既可以睇落去..
有無人覺得山田櫻良依種女生好屈機，又聰明又陽光...
緣份介入毒撚生活，接觸毒撚，慢慢咁改變左毒撚...
死前想開心面對從而接觸「好朋友」，男主角蠢撚到含家產，但山田櫻良都好開心積極咁慢慢教佢做人同佢成長...
山田櫻良係男主身上睇到另類既野，留意佢欣賞佢...
而男主角係山田櫻良身上都睇到自己以前做唔到既野，變到想好似佢一樣...
大家都欣賞大家而想學習大家既優點，男主係佢最後人生陪佢令佢享受人生，女主就不斷教導男主....
咁細過思想已經咁成熟，聰明到死左寫D遺書都咁高質...
到最後男主既未來同人生都一直受緊女主既教導改變緊...
想問香港仲有無依種女仔?

題外話 :岩岩完場係德福MCL,我喊撚到仆街,朋友請我食雪糕開心番，果兩位好靚好後生既女仔送左個file比我，真係好溫暖好窩心，好人好報希望佢地幸福

唔撚係掛，我岩岩入場喊到控制唔到喊出聲，第一次睇戲喊到臉部抽搐...
仲諗住等佢出碟立即支持，點知原來出左碟，但你指日本定香港出左碟先?

千期唔好ff 自己會遇到呢種女仔

咁聰明既女仔真係買少見少，可以lead住男方行，講緊仲要係高中生後生女

巴打好感性

唉整係知好肉酸，喊到出聲，完場D人望住我.....
但佢地又面無表情無乜喊(大多數情侶)，搞到我覺得自己係怪人...

真係好少人睇到喊，身邊啲人冇一個話睇到喊

無理由，我有fd都睇到眼濕濕，套野咁感人

我同我fd 都有喊，不過我睇戲前睇左本書先，腦補左某d內容，有d位我覺得套戲交代得唔夠好

咸到收唔到聲

選角好緊要
條女好正

我無睇書直接去睇電影，本身睇名以為係食人內臟果啲重口味恐怖片，無打算睇，係啲朋友極力推介我入場睇...
巴打可唔可以講戲交代差但書有講既內容？

我都係，好老監，以前都係靜靜地流馬尿，依套控制唔到喊出聲塊臉崩潰左...

好可愛特別係啲表情...做得好神似
望住男主既反應作出笑，喊，開心，嬲，吃驚同所有野.....

你幾乎.....
每句.....
都.......

你地唔覺婚禮嗰段好唔自然咩

習慣左...

我覺得好好呀，最後先發現封信，比女主講中要好似尋寶咁搵，然後跑去搵婚禮，香口膠男搵佢好耐，補完埋女主祝女二結婚同男主終於有感情咁開口問人做朋友。
我覺得無乜問題

食人內臟你仲想睇啦扮咩

痴線三次元食內臟咁重口味,緊是唔入場睇啦...
依套個名改得好，吃完你胰臟，精神長存你體內

現實根本唔會存在依種女仔

真係無乜可能會有..好少有女會lead返男...
又聰明又忍得又教你又陪你又了解你，有既，自己老母lo...

條女下一套劇做淫娃，樓主可以有另一個角度ff

可能男人睇女人 同女人睇女人唔同
覺得條女好撚做作 笑都笑得好假